鬼國咩都假，人口是不是假？

以經驗及歷史証明左中共講咩都係錯/估
14億真係有14億咩，都係佢講，如果除2都係7億😂
美國都係3億左右，當中國人生得都係7-8億左右
印度佬咁生得先13億，中國人都生得係講緊好多年前

起完你底覺得你平時啲post 好膠
呢一個好少少
我覺得係假，唔係的話GDP per capita 壓唔低扮唔到發展中國家

一孩咗咁撚耐人口仲有正向增長 信佢都on撚9

即係無方法可以踢爆佢？只可用用側邊數據懷疑佢😿

trump 有講過中國跟本無14億人

落哂黎香港生